兩側頭髮打橫生既巴打，而家生活過成點？

唔鏟青兩邊頭髮兩個星期就成個大陸佬咁 係咪咁就一世

留長束起

I know that feel bro

每晚洗完頭之後吹乾，然後帶住泳帽訓覺

剷密啲

頭髮又硬又打橫生先慘 長少少就好厚

點留 兩個月唔剪已經極限

人生冇意義了

認真？

唯有係咁

硬先唔會塌 又軟又打橫生 慘過食兩舊屎

認真。你帶一個星期
以後唔貼我跟你姓

好 信你

河童頭

帶泳帽訓 好傷頭髮 up住哂

學狼人咁gel頭

軟頭髮 一邊塌一邊打橫生 想兩邊對稱都難

屌

日日產

清鏟青？

唔係可以點

點日日鏟 自己唔敢幫自己鏟 人生冇意義了

男神講真話係咪想死

錯POST